[
    {
        "id": 512,
        "question": "Denizin kıyıdan uzakça olan yeri",
        "letter": "A",
        "answer": "Açık"
    },
    {
        "id": 1209,
        "question": "Aynı zamanda Muğla'nın bir ilçesi de olan, apartmanların genellikle zeminin altında bulunan katı ",
        "letter": "B",
        "answer": "Bodrum, bodrum kat, bodrum katı"
    },
    {
        "id": 80,
        "question": "Cem Karaca'nın şarkısında bahsettiği Gülhane parkındaki ağaç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ceviz, Ceviz Ağacı"
    },
    {
        "id": 1449,
        "question": "Diz kapaklarına kadar çıkan bir çeşit ayakkabı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizme"
    },
    {
        "id": 196,
        "question": "Belirli miktarın veya büyüklüğün iki katı",
        "letter": "D",
        "answer": "duble"
    },
    {
        "id": 1407,
        "question": "Kaynatılarak koyu kıvamlı duruma getirilen sert İtalyan kahvesi",
        "letter": "E",
        "answer": "Espresso"
    },
    {
        "id": 225,
        "question": "Ancak, ama, lakin",
        "letter": "F",
        "answer": "fakat"
    },
    {
        "id": 1850,
        "question": "PASLANMAKTAN KORUMAK İÇİN ERİMİŞ ÇİNKOYA BATIRILARAK KAPLANMIŞ OLAN",
        "letter": "G",
        "answer": "Galvanize, Galvanizli"
    },
    {
        "id": 590,
        "question": "Bir mala icra dairesi tarafından el konulması",
        "letter": "H",
        "answer": "Haciz, haciz işlemi, haczetmek, haciz etme, haciz etmek"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 606,
        "question": "Kara ile suyun birleştiği yer",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyı"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 1715,
        "question": "Savurgan, tutumsuz, israf yapan ",
        "letter": "M",
        "answer": "Müsrif"
    },
    {
        "id": 334,
        "question": "Korkak, alçak, mert olmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "namert"
    },
    {
        "id": 648,
        "question": "İyimser, pesimist karşıtı",
        "letter": "O",
        "answer": "Optimist"
    },
    {
        "id": 656,
        "question": "Uzlaşmaya varmak için karşı taraf yararına vazgeçme",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödün, Ödün verme, Ödün vermek"
    },
    {
        "id": 1119,
        "question": "Ebegümecigillerden, koza biçimindeki meyvesi üç, dört, beş dilimli olan, sıcak bölgelerde yetişen tarım bitkisi",
        "letter": "P",
        "answer": "pamuk"
    },
    {
        "id": 679,
        "question": "Bir mağazanın yalnız bir tür eşya satılan bölümü",
        "letter": "R",
        "answer": "Reyon, reyonu"
    },
    {
        "id": 1281,
        "question": "Gösteriş için bir şeyi daha iyi veya daha güzel yapmak için eklenen şey",
        "letter": "S",
        "answer": "Süs, süs ekleme, süsleme"
    },
    {
        "id": 1464,
        "question": "Olması başka durumların gerçekleşmesini gerektiren şey, koşul",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şart, şartlar"
    },
    {
        "id": 1932,
        "question": "EL ALTINDAN VE ÇOK YÜKSEK FAİZLE BORÇ PARA VERME İŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tefecilik, Tefeci"
    },
    {
        "id": 449,
        "question": "İçe dert olan şey",
        "letter": "U",
        "answer": "ukde, ukte"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 1576,
        "question": "\"Aksi takdirde\" anlamında kullanılan bir söz",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoksa"
    },
    {
        "id": 842,
        "question": "Zeki, anlayış sahibi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeren"
    }
]